[求助] 將警察通例，出示委任證，印係T恤

希望大家成全，我依一個小小香港市民的心願。

我時裝設計唔叻(只係個門外漢)，希望各位創意爆棚的巴絲幫幫忙
改良及設計一件更好的T恤一齊著出街野餐
多請各位巴絲香港加油

工具 (時裝設計apps):
1. ios
Snaptee

2. 其他 (我唔係賣廣告)
注1: 我只係個門外漢，唔係太識時裝設計的apps，希望各位巴絲幫幫忙及多多指教。
注2: 我只係一個想略盡綿力的香港市民，絕非牟利。

Source:
1. 警隊通例第20章14節

2. 香港法例 第228章 第22條 假冒公職人員

廢話少講，去示意圖：
正面

背面 (我唔識用時裝設計apps，所以示意圖only)

香港加油

推

Push

有得諗

999都冇人聽, 打黎把咩

好撚柒
又易俾人逗 咪攪

整做電話wallpaper會唔會好d

呢個真
太易認又引狗

警察官網建議：如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署查詢。

我地可以一齊打爆警察電話，忙到佢地死下死下

Source:

都好，最重要係坒多d資訊大家，等大家比龜逗果時，唔驚，好似琴日yoho mall 個 c9 咁，查身份證係雙向的，市民亦要核實警察身份

和理非可以著黎引狗，及講道理，最要係落警察面，挑戰警察權威。anyway, thanks for advice.

打錯字
*比

如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證。

警隊通例第20章14節：如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證。